爆相爆片：光頭男閃電手揚「大牛」 醒目收銀叫睇CCTV 嚇窒找錢黨

2018年10月26日

爆相爆片：光頭男閃電手揚「大牛」
醒目收銀叫睇CCTV 嚇窒找錢黨

日光日白找錢黨喺上環搵食，認真夠膽！噚日下晝2點幾飯市繁忙時段，有個光頭男人走入上環水坑口街一間越式餐廳，佢趁唔少客人埋單收銀員忙緊收錢，就博大霧落單叫個咖喱牛腩飯外賣。

當時佢攞住張銀紙喺收銀員旁邊掩掩揚揚，但好快手就收番埋張銀紙，之後佢就話畀咗500蚊，叫個收銀員找番錢畀佢。好彩個收銀女職員醒目，話睇番閉路電視囉，結果嚇到騙徒走夾唔唞。

從閉路電視片段所見，個懷疑找錢黨騙徒係一個着住背心、戴住黑超嘅中年男人。

當時佢先喺餐廳門外打量咗一陣，之後就走入餐廳直接走到收銀櫃枱隔籬，趁其他食客埋單走人，佢就聲東擊西同收銀員落單叫外賣，仲詐假意右手攞住張銀紙向收銀員揚咗一揚，之後即刻右手交左手，將張銀紙袋番落左邊褲袋。

當收銀員收完其他客人錢招呼佢嘅時候，佢就扮已經畀錢，叫個收銀員找番錢畀佢。

話驚抄牌一走了之

收銀員胡小姐話喎，自己忙緊收錢，但個騙徒冇排隊走埋嚟，落單叫外賣，仲不斷問「有冇得跟湯？有冇嘢飲送㗎？」企圖渾水摸魚、擾亂視線。

個騙徒係講流利廣東話，佢言之鑿鑿叫找錢嗰一刻，胡小姐話自己一時間都懷疑係咪收過佢錢，但諗深一層確實係冇，咁自己梗係企硬啦。所以當時佢冇俾對方大到，即刻打畀經理，仲向個騙徒講話可以睇返閉路電視「巡邏影片」。

果然個騙徒聽到咁，疑心虛知道事敗，胡小姐透露對方藉口話泊咗車喺隔籬街，驚抄牌轉頭再返嚟，結果就一走了之。胡小姐話好彩冇中計，事後老闆仲讚佢做得好。

爆相爆片
#MeToo個個都要爆，但係唔一定要舉牌！只要你肯爆，無論好事、壞事、憤怒事，正嘢、衰嘢、古怪嘢，影低佢，《蘋果》幫你爆，更設爆相爆片大獎賞，除咗爆相畀$500、爆片送$1,000嘅基本獎賞外，仲會選出每周之星，每星期最高單日總點擊頭5名即刻科水$10,000，而每月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，更可以成為每月盟主，額外獎賞$100,000，係$100,000！爆相爆片必須為本報獨家採用，一經刊登立即有獎！

爆相爆片WhatsApp：6383 6568
參加細則
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

上一則
上一則
文化人物：香港瓶中信 梁家泰

下一則
下一則
爆相爆片：攞車被爆樽 大叔一身血

通常不了了之拉唔到人

點解仲有咁多智障以為無人睇到

拎100都話 500收左一定有印象

人間兩大害：
毒男有自信
蠢人做騙子

忙起上嚟唔係咁講